【政情】建制選情低位反彈 泛民高位回落

【Now新聞台】區議會選舉進入最後倒數。

選舉前的最後一次立法會大會，主席梁君彥批准休會待續，討論區議會選舉的安全。多名建制派議員批評政府未有盡力維護選舉公平，政制及內地事務局局長聶德權呼籲停止暴力，否則會影響區選。

臨近選舉，中大﹑理大先後發生大型衝突，連日三罷行動多區都有堵路。建制派有感市民感煩厭，周末原本發起清路，有意乘勢追擊、落區清理，一來爭取曝光亦可爭取支持，可惜亦因為安全問題要取消。

多於一名建制陣營人士向《政情》透露，近日有人向他們表示最新的民調及評估，建制派的候選人選情有起色，不過他們都不盡信，認為只是為激勵士氣。

反而，部分建制候選人向《政情》透露，看見對手近日不斷被「挑機」，令他們覺得選情或有希望。

《政情》向多名民主派打聽，他們都承認近日拉票時，對他們不友善或提出質疑的人比之前多。不過，他們有信心即使有人因為近日事件對民主派有保留，也未必會轉投建制派，但對選情評估亦無之前信心滿滿。

不論民主派、建制陣營都相信，選民到今天已有了決定，目前最苦惱的是如何呼籲選民安心出來投票，將心動成為行動，當日越早投票越好，以免夜長夢多。

因應選舉來了，未來兩集《政情》都會改為《區選埋位》，為大家分析選情。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝分隔線＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

究竟係選民開始識喺電話訪問玩野
定真係多咗人想投建制

Push

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

有電台聽眾講
民建聯會大勝

有無提及理由係咩

又冇講喎
（但其實都要有呢個估算
做最壞打算）

似乎被罷工真係會激發偽中立同藍絲去投票
不過坦白講，區議會一直都係建制贏開

區議會係打民生牌
唔好輕敵啦

建制點會輸
因為非建制的投票率一向唔夠人地高
年輕人投票率得33%, 但年老的投票率去到60%

幫推上熱門！執到部手機但佢唔敢拎，希望佢見到

其實唔係建制多咗票 藍絲始終都係哥班藍絲 挑機都係哥班
只係最近事件民主派無咩表現 大家又心灰意冷 無咩興致去支持佢哋啫
畢竟大家都唔同意血債票償呢樣嘢 只不過係大目標前其實係應該衝衝投票士氣如果唔係民意戰都輸埋比建制就好難搞

一定投建制LA
連登仔最愛國

一定要去投票
唔好畀啲低級三毛影響
1124係全民公投 五大訴求!
我哋一定要贏

多左人喺街站屌泛民，係因為阻到藍絲返工，佢哋先多左出嚟屌人，而唔係多左人轉藍

見到有d假傘兵想𠝹票

逆轉了
返工好緊要

我都係呢個睇法，所以無提問
問得果班應該係偏向中立或者淺藍，深藍只會亂鬧

唔好俾佢哋死灰復燃

不過如做民調
記得話投建制

票要投
但唔好當投票係公投
保皇黨不嬲贏區議會幾個開架

搵警察開箱

投左泛民既都畫花佢, 作廢

封點投站, 市民想監票就告暴動罪

大家做得好 繼續

老老實實
無目的裝修堵路私了係會令中間游離票嬲
即管話我分化撚
歸左邊之類啦

In建制派we trust

選舉失敗會影響街頭運動

法國都係咁

擺明出口術 發放失敗主義 所以大家更加要出去投
一個議員可以請議員助理 而手足不幸要坐監 佢哋出嚟之後就可以去做助理 可以算係另類黃色經濟圈

另外，呢個算係大型民意調查 我地如果輸咗 政府就大條道理話民意逆轉

藍絲邊有可能轉黃
唯有將希望寄托係依個4年間新增嘅年輕選民

呢個好慘，明明人數多過藍絲，但就無人地咁齊心。

黃絲唔投原因: 唔知醒，去旅行，約左人，等等。
啲廢老係無節目的

年輕選民數量好細
廢老無法左右
講到尾都真係好睇基數最大同最遊離既中年人

票還票

抗爭還抗爭

泛民唔係大台

多唔多票都唔代表民意

至少要投保皇對家

選舉失敗會影響街頭運動

法國黃背心都係咁

push this one excellent posts

拿 講明先 今年唔好再信果堆假獨立真建制弱智焦土撚

連登仔發動三罷助建制派勝出選舉
講到牙血都出，你地點先信黎明行動只有反效果？

抑或你話我知，你地覺得黎明行動有咩得著？
我話俾你知有咩得著，就係一個由六月開始好黃既老細，塞鐵塞到暈之後變左藍屍
呢個行動就係你地想要既效果？咁好成功喎。

唔順眼咪講兩句冷氣軍師同散水撚就無視我呢個comment，但唔代表行動方向正確
要贏先贏民心，我地已落入建制派圈套，今次區議會選舉輸既話代表咩？代表民意要取締黑衣人呀明唔明白？
我唔係覺得選舉幫到香港，我要既係一場公投證明民意冇逆轉呀？
醒啦，仲日日大三罷，入左圈套仲覺得為件事好

我一定投何君堯
我哋屯門人最愛國愛黨

加強文宣
針對共產黨
共產黨係漢奸
迫死八千萬中國人
迫害新疆西藏同胞
支持共產黨/其相關團體=漢奸賣國賊

唔止呢d，仲有焦土廢票/唔投，返工返全日/太攰唔投

push 玩佢

唔緊要啦
區選呢啲我真係寧願成取消埋

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

推呢個

活係自己世界啦，建制派保住過半數自然出動機器話公投結果證明香港人討厭暴力啦，到時你咪又係係連登講句：民意冇逆轉，又繼續自high打飛機

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

唔識上網打上電台，都係藍多黃少。

盡做啦各位 就算唔信佢地
今次都要去投咗先 唔好再比建制d 害人精 當選

其實我同意塞鐵塞路真係負面效果多

唉，又要含淚投犯民

香港民族到了最危險的時候

我係度跪求由今日開始，停止一切運動，轉用同情派跪地求黃屍出黎投票救港，選完之後，你地放核彈我都唔割。

你可以唔信選舉數字，但「兄弟爬山」呀，你俾和理非做和理非既數字啦，大家配合下ok？

我so far未聽到一個黃會因為被人阻到番工變藍，not even 港豬/淺黃

仲講民心？只可以講你老細一直係偽黃
與其為左個垃圾區選
我寧願選擇經濟攬炒

大家貼下文宣 街坊會俾建制b隊呃

呢個係事實，希望今次多d行出嚟投

選舉失敗，軍政府就有民意加持

建制點會輸
大家太天真

梗係多人投票啦

得罪講句,投票由早上7點半到晚上10點半,如果咁都抽唔到時間投,唔好話自己黃啦

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

焦土派已害死兩場立法會選舉

推

我覺得自己個區 民建聯會大勝

種票，老人院加鐵票都有一定數量，同埋單一議席，無得配票！

我信泛民唔會贏多過一半
因為港豬既數量多到難以想像

我覺得街站唔夠會蝕左D偽中立票。
日日見到獻世派+幾個老人派單張

老實而家無論係咩民調
我都一定會答投建制

唔該大家, 幫手投票日著黑衫先是確保選票數量
咩鳩話著非黑衫混淆種票, 我屌你我地搵手足是場外數黑衫就夠啦

唔係自己人唔夠努力，而係資源真係唔夠對家黎

弱智都知啦

全世界國際媒體，包括中共都會睇實呢個數
唔係議席問題，
係總票數有幾多支持五大訴求

就算齊心去投 都只係減少到佢地議席
佢地唔會大敗 廿幾年來佢地已經將投票工業化左

一車車咁車去果d已經一班
仲有鄉黑警商利益集團

所以就算有真雙普選 都未必係我地諗既美好結局
支共唔敢比普選其實係白痴

而我地想既香港 已經唔可以再靠普選去光復

其實選舉真係冇乜用，係獨裁既體制改變體制冇乜可能，但如果今年都大敗，應該會令仲信選舉有用既人醒下

驕兵必敗
藍既最近一星期我見唔少見到建制特登走埋去支持講埋多謝
以前都唔會有咁多

建制贏有咩咁出奇
香港大撚把港豬 中,老年人 你阻佢返工已經屌鬼
投建制有咩咁出奇
最多都係55波 差既建制大勝

快d出多d呢d口術
咁先多港豬會覺醒

掌心雷

仲有班人吹緊話唔投泛民，寧願唔投/廢票

同路人都日日屌
點會唔回落

建制嗰堆配票 投票率當然高
老人院啲阿伯阿婆 眼又矇 耳又聾
見過幾次面就話人心地好
成日探啲老人家又點又盛

我以前喺老人家面前聽唔少

選舉一到 就成車成車噉運過去票站投票
以前新聞訪問
仲見到佢哋根本都唔知道做咗咩

中立連投票都唔會去㗎

算啦 好多人提過N咁多次 日日三罷 係會有反效果
但呢度D人唔會聽 佢地以為果200萬人係鐵票 永遠唔會變

不論民主派、建制陣營都相信，選民到今天已有了決定

一早都講左市民已經揀定立場...

咁游離嘅人會唔會投都唔知啦，分分鐘連登記都冇

寧投民建联

多咗人投建制
肯定
泛民/本土唔撚著重選舉工程係真

笑左
所謂「和理非」連罷工都要行動派做埋
然後自己竟然可以因為咁而轉軑

呢班係咩野人黎

佔咗香港絕大多數人口嘅港豬

老實講 親建制點都坐擁三四成票嘅
如果整個民主/反對陣營區選都有六成票 其實已經贏到好多議席

其實果班自私番工中立撚係未必會投票ga，佢地係會屌，但自私ge人係連票都未必會投
但文宣都係要做，將個責任講番清係執政黨ge問題，就係執政黨出問題先至會有亂局

和你塞，有負面影響
信就信，唔信我無計

建制實贏

1.好多人死左
2.好多人拉左
3.好多人唔投票
4.種左票

唔好講販民議員會賣香港
佢地啲支持者都一樣性格
隨時賣撚咗我地

所以大家應該落力拉票
唔係個個都係連登仔永不割

為左番工果班港豬點會去投票
有把星期日都仲要番工, 一係一星期得一日可以休

真心
搞到太激，會令一班中立淺黃開始不滿
唔知由幾時開始，我地就ignore左呢班人既文宣...

呢d就係大家口中既「兄弟爬山」？
點解贏公投同經濟攬之間唔可以共存？
點解大家唔可以俾機會其他人選擇佢地覺得可以贏呢場運動既路？

一向大把人區選投建制立會投泛民
係今屆唔知會唔會全因為政治事件投票

所以快啲重建連儂牆

呢排要文宣吸廢老票！

所以不要坐定粒六
佢地唔取消殞能知道都有勝算

過埋區選
大家就知今次運動有無成效

睇咗咁多頁一大堆俾定藉口我方要輸俾建制走狗
其實仲有三四日, 仲有時間好好利用二噁英嘅文宣打擊對家啲游離票.
成日係度講種票掌心雷, 咁同次次驚人數唔夠就話我出咗嚟都冇用有咩分別

宣傳上加強將林奠同建制扣埋一齊

會反感的人
都唔會投泛民架啦
因為對佢地黎講 非建制 = 搞事

區選真係好重要
唔係比例代表制 冇得配票
咁樣直選法都輸
班狗官就可以大條道理話我哋係少數
一定要叫曬全世界出嚟投票呀

你覺得堵路阻番工真係對中立冇影響咩

可以笑但現實係殘酷既，事實係發生左，唔等於你笑幾句就唔洗檢討自己有冇問題。割唔割係一件事，唔等於100%認同大家方針

區選啲post完全推唔

希望勇武呢幾日可以停一停，唔好失民心。大局為重，過左選舉再算！thx
勇武絕不condom，但要諒解，以大局為重。

啱啊，長他人志氣滅自己威風只會令事情向壞的方面發展，對件事更加無幫助，現在要諗下點樣改變個局勢

你唔搞到佢佢咪中立囉

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫我retweet 比多啲人睇到,我想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

唔係擔心泛民唔夠票，但係選區劃界，種票，作弊都會影響結果
只可以，民意唔一定反映響議席分佈

其實乜真係有中間派咩?
去投票嘅一早已經有決定投邊個，亦唔會輕易改變決定

因為黎明行動開始影響到好多人生活民生 塞車塞幾個鐘實埋怨

但係如果冇焦土派
都唔會搞壇咁嘅嘢出嚟
焦土派走得太前

乜長期被罷工真係出路咩

我一早檢討左
一早應該將句口號改做「香港人,番工!」

和理非仲以為自己有位置可以割行動派?

我地一定投民建聯

今日工聯會打黎，我都答應左佢投建制架

但係呢d事件特別係黎明行動一定會激起藍屍同中間派投票率
始終所有人都要番工
影響範圍太大

你唔搞佢佢咪中立囉

in 建制we trust

點都要投票

人哋吹恆大雞，邊區投邊個有晒list！

岩呀 好似我咁
一定口投民建聯

懷疑係手足做民調專登揀建制
等對家放低戒備

要堅持
要商家周圍都做唔到生意
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

區選好緊要，抗爭可以做
區選照投票，兩邊做
起碼唔好狀大建制勢力

你地醒得太遲啦 如果早幾次唔含 今次咁關鍵既投票就唔洗含

始終搞到人
人地唔like都好合理

同埋大多數港豬都係左膠底黎
不意外

人口老化都不容忽視既

真係有架 當年陳水扁一野中槍 成個選情180度反轉 最後做埋總統
而且香港呢一個星期 日日打杖咁 騎牆派好易轉軚

原來真係有人咁答

我從未接過依D電話, 就算有都唔聽

所謂多番支持者
其實只係班深藍開始發功動員

俾我都可能會亂答 , 因為投票民調十間有八間都係建制

和理非KOL一早吹風要所謂「勇武」休息，「和理非」進場
但我想問「和理非」進左咩野場?
依家文宣冇曬，流膿場又話拆一貼十，依家連自己成日話既「血債票償」都堅持唔到。
連個黃色經濟圈都散散下。
我想問和理非除左係一個數字之外係咩野?

和理非呢。不犯法做義工拉下票，有無可能叫得郁。

幫手推and Share
【公投】星期日區選 唔該大家搵個共識 著咩顏色衫！十萬火急！

唔好睇少中間派數量
本來就有超過50%選民係唔關心政治，唔係點會有票唔去投
但如果搞到佢地，就好難講佢地會做咩選擇

仲要出黎出去都係消耗緊D學生既行動力...
你睇下有幾多上左年齡既有份出黎塞?

取消都還好, 但輸人數呢?
一直以為自己係大多數點知

亂答呢招通常得後生先識用
其實建制唔會太重視後生票
佢地民調指標都係針對中年人黎做

手足要出嚟投票呀！每條戰線都不可以輸！要對得起在運動中犧牲左嘅所有人！

你地有無諗過點解建制咁多年都贏
我真係完全唔覺得建制會輸

【公投】星期日區選 唔該大家搵個共識 著咩顏色衫！十萬火急！

陳水扁中槍之前台灣有冇內戰左幾個月先?
依家香港十八區都感受過犬暴，如果就係塞你幾日地鐵就轉色，咁香港人呢個batch既人抵一世做狗

香港有好多建制派自稱中立
但亦都真係有中立，不過呢班人相信全部會去晒投藍絲

選舉失敗
會大失軍心

絕對唔想變2014雨革

如果今年投票率都仲係低，真喺可以離開香港。沉默嘅大多數慢慢嘗試下慢性自殺。

黃色港豬,青山派成日話泛民出賣,寧願日日打飛機. 左屌加屌都唔出來投, 人地藍屍被出賣N次都投保皇黨,保皇黨贏硬就必然

咁本身唔會投票既中立呢?
真係唔好睇少對家

係啊係啊 民建聯選情咁好千祈唔好取消選舉

不嬲民調都係燈

笑左

我唔係後生 , 我啲老野frd 都係亂答

呢個真，我一家八口都決定投民建聯！
暴徒搞亂香港，又唔俾人返工返學！
只有建制派先可以止暴制亂！

區選係第二個POLY，又係唔聽人講。
錯到仆街之後又話勿分化

好老實講，我知大家對制度入邊嘅抗爭都要晒期望。
我都一樣。
本身政府自己取消咗選舉反而我會仲開心，但而家選舉繼續，我哋就唔可以輸。
輸咗又唔會有一個更好的制度出現，只會令到班港共更加壯大，更少同路議員可以係衝突中用特別身份過嚟幫手。
大家真係唔好輕敵，當日一早去投票，呢幾日小心被捕。
仲有，唔想再失去任何手足，唔好自己一個人活動，唔好信網上任何人。
唔好有自稱手足約你出嚟就仆去冇人既地方

但係我地都冇咩動員去做啲拉票活動，順其自然

抗爭先係首要

到時假借道德高地, 真係乜招都用得...

其實有哂國家資源都無咁上下票
個政府執左佢啦
實有一定藍票
所以一定要投票
比人記名拉左既星期四五好轉地方訓覺

你呢句即係話，會反感既人即係唔係同路人啦，好行唔送～
咁既態度只會孤立化自己，睇唔出個好處係邊，除非你覺得自己一個都足夠收中共皮啦

香港係癈佬城市

今次選舉輸咗一定會令運動崩潰

個議席仲可以名正言順做地區工作
有助增加手足形象

係
尤其係區選著重地區議題
雨革效應對2015區選其實唔太有作用

踢走保皇黨

夠票
公公婆婆可以唔洗咁操勞走去投

香港好奇怪,藍屍唔要民主,但有票一定投, 但黃屍呢?N個藉口唔投又或者白投, 俾民主你都無撚用

區選張票係響你自己手上
我想問有行動派出黎塞鐵，所以你就走去投對家既
就係你自己既選擇，你要用黎當懲罰行動派既咪同時懲罰埋自己

唔關低唔低事，佢可以換票箱、種票、DQ乜都做得

連登主流民意不嬲都支持建制

黎明行動前身叫地鐵不合作運動
七月前大家已經意識到佢反效果超強
85做過一次反彈超大之後都冇人再提
係唔知邊個天才諗到要將個咁高成本嘅行動死灰復燃
仲要係選舉前一兩個星期nonstop日日搞

由十月蒙面法開始我地完全跟住對家個局走
佢想你搞真暴亂逆轉民意,結果成功大規模裝修
私了一次比一次唔合理同失控,變成非黃人人自危
仲要玩黎明行動搵平民做人質,全部都係花式自殺

民意唔一定係逆轉,激起班港豬黎反我地就已經仆得街
區議會公投效果好撚緊要,等於直接向外宣布港人取向
咩民調都冇佢嘅公信力

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

雨革果陣已經輸鳩左
要比應該係廿三條果年比
廿三條都唔係地區議題黎

與其講呢d 不如拉下票

之前政情有報過人口老化 加上種票 新移民等幾乎已飽和
建制地區組織要交數 新選民登記越嚟越難

小你一票好小

根本點都唔會贏
泛民冇可能過半數，區議會本身就只係蛇齋餅糭
如果到而家都仍然覺得係要靠體制裏面同埋靠投票去贏嘅根本冇可能

支持建制

唔少連儂牆都清左好耐冇補番

親中派會大勝，根本唔駛驚

唔駛驚吖
過多幾日咪知囉

其實蒙面法之後，係擺明撩你日日上街
林鄭同黑警根本係想大家每秒衝擊政府
咁佢就可以極短時間內捉最多既人
我之前都有叫過大家主動止暴制亂
不過通常都係被標籤做散水撚同冷氣軍師
同埋勇武成日覺得佢只要一日唔上街，第二朝黑警就會大圍捕，呢個心態迫佢地自己提升暴力，最終更易被捕

的確，呢個時候叫人主動止暴制亂係有好高難度

與其叫手足停堵路, 快啲用文宣攻對家啲游離票嚟得有效!!!
一來, 好難叫得停
二來, 呢個將會係事後孔明嘅分化陷阱. 一個唔該建制真係力保不失, 已經係度出過聲話影響到人嘅你, 肯定引唔住會指責一番. 到時三毛借機分化, 一定空前危機.
所以, 即刻同我煲大二噁英禍害, 令中立L睇清邊一邊先最仆街先真正危害你身家性命財產!
你問我煲大完都唔過半點算? 隔離N 個post 已證明藍絲都冇辦法唔屌. 咁好用嘅文宣唔係唔用? 做嘢呀!!!

所以五毛要分化人唔投民主派

我聽好多身邊軍師都識講呢D說話
然後我問佢地投邊個
佢地話冇登記
從來選舉唔係輸人地多人，係自己冇人
唔好講個制度，立會泛民屆屆都係贏票數
區選就自己唔撚投，怪得邊個

幫手叫佢投

個政府要撚著人民
唔通人民要忍?

你忍完人地咪踩住上囉
Back to basic, 送中係因為69百萬遊行而停定係612煲底大戰?

其實好 等啲人知點都要投票 告急啊！

你咁樣係本身assume所謂的中立友會投非建制
差唔多成本年 新聞又有 網上資訊有 連濃場有
老老實實 出面咁的樣都仲可以保持到中立
你覺得呢d人本身係咩色底?

有抗爭就一定會阻到一班人
如果抗爭但又唔好阻到佢地?

理大吹雞果日我又係聽到同一番說話

其實講到底就係泛民係搞選舉工程係廢架嘛
連立法會一對一都可以輸比建制就知有幾廢
好似上次九西補選, 夠膽派李卓人依D過氣政治人物出黎選就知泛民仆街啦

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

輸左投票人數, 中共大條道理更加暴力升級...
你睇67年英軍都出埋打左仔就係因為有民意支持

啱呀
識揀緊係揀建制

跟本一直冇人支援和理非嗰邊嘅戰線

一年前話投民建聯嘅巴打遠超話要投李卓人嘅巴打

佢地又會覺得dab呢d好仆街
所以會去投獨立人士
當然啦 有幾多個真獨立就唔知啦

所謂暴力最大問題係目標對唔準
私了唔對狗對藍屍,裝修唔對政府建築物搞食肆
呢d絕對唔係用火定用水裝修定裝飾嘅問題
個觀感根本係搞唔到boss搵弱者發洩

如果我地去燒嘅係律政司政總禮賓府
我諗分分鐘藍絲都會拍手

連登呢度好多人唔好腦一味鳩做
加埋不斷打稻草人襟低所有討論可能
結果理大害死幾多人大家有眼睇
依家個勢係一直插緊水,但唔奶鋪杰班人係唔會意識到

故果啲仲叫人咪投嘅人

唔係蠢就係五毛

乜你都仲係覺得除左黃藍冇晒中立游離票?
冇搞到佢時佢分分鐘會投同情票, 但一燒到佢呢
好似黑警搞毛漢咁

大家真係唔好咁老定
紅陣一定吹齊人黎投
我相信唔計掌心雷仲有好多陰招玩
仲有藍陣都有唔小人
大家一定一定要去投
唔好以為勝撚緊唔去投

唔好低估港豬嗰種on9
真係有人完全無想前因後果，總之你用武力（暴力）抗爭就唔啱

多左人會投建制唔出奇
特別係d本身冇政治取向但又打散工揾食既人
示威必定會波及佢地
民主派高位回落亦唔奇 因為對於部份打工大於一切既淺黃嚟講, 佢地本身唔會負出, 立場本身都搖擺不定.
比起呢d, 你擔心萬一民主派議席冇明顯增加佢會唔會為利益割勇武好過 佢地都唔係第一次出賣選民

年青人投票率唔高呢樣野已經輸左一部份

有個好值得參考既數字

2015年區選，投票率47%
建制／中立＝86萬票
泛民／本土＝58萬票

2016年立會選舉，投票率58%
建制／中立＝97萬票
泛民／本土＝119萬票

事實係大部份黃絲區選時都唔投票，但藍絲好齊心投

係兩樣都有
你地成日屌中立 屌和理非 又唔比港豬返工
人地唔投都變咗去投
死未

日日AIRDROP緊TG禍害
遲到同食山埃, 兩害取其輕

叫哂所有人投

可能因為佢個區無非建制投
當年係

睇下連登幾多on9仔同建制打手一齊屌泛民

同埋如果今次選舉輸咗，我哋呢啲對制度內抗爭冇信心嘅人可能打擊唔算好大，但對於好多中年，老年嘅和理非，係非常之大打擊，對我哋嘅運動係一個嚴重嘅抽擊。

只要立法會個班黃出哂來投 就有機會

唔好再用612無限合理化所有勇武行動
冇69唔會有612,冇612唔會都有616
所有野根本相付相承,和勇兩條路少一樣都唔work

人民唔忍唔代表要去打藍屍火燒地鋪+民居同阻人返工
你係用緊對家完全wfc嘅人質黎脅持佢

不嬲都話係輸自己
罷工都已經自己做唔到
連票都唔撚投仲講咩野反抗

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

手足好波

舊時泛民同本土派割哂咪一樣輸到仆街
賴乜撚

無錯 一定要做

6.16 個200萬人
一定要記得投票
唔好唔記得高投票率先嬴到
和你投

唉 是撚但啦 依個社會不嬲就係無良知同死廢老控制架啦
啲廢老無野做 投下票有錢收
啲年青既 落樓下一陣保衛下將來都唔肯

有道理呢點真係忽略咗

唔少泛民/ 素人以為打住黃藍之戰就羸緊
唔拉票又唔試下組織自己區內自己友搞D活動

其實係因為佢地割本土派先輸

泛民班傻鳩不願面對

屌你老味
睇語氣就知係仆街波台狗

咁你去埋投票得唔得

民建聯無再話取消區選
佢哋自有令自己贏嘅方法
或者中共出手幫佢架啦

出面咁樣都仲可以保持到中立

出面咁樣我地角度=政府仆街,黑警濫暴,黑社會治港,法治已死,手足被自殺強姦

出面咁樣對家角度=暴徒放火爆地鐵阻人返工打異見市民搞亂香港警察好慘

跳出同溫層啦好嗎

建制民調自己都唔信 咁你話真定假啦

呢個就真既
火燒地鋪應該令唔少人反感
係無腦act黎

阻人返工呢個就
我始終覺得 就算無阻佢地返工
班所謂中立的友仔 都係唔會投你非建制
不過而家講呢d有咩用 唔搞都搞左
無大台就係咁 唉

唔啱聽都要講

阻人返工會令部分中立轉藍

公道講句
罷工對政府好細威脅，反而係直接威脅低層市民
呢個政府極度無恥，罷工罷到經濟崩潰佢都唔會怕
因為中央以權為首，點會怕香港經濟差？
對中央黎講，最重要係實權，之後先係經濟

因為泛民阻住佢地返工

yes
睇連登就梗係冇人投建制派啦
但投建制派嗰班淨係睇微信㗎咋嘛

但中立撚會轉藍

一直無人聽

笑死 廢老以為投dab會有更加多著數

其實講左好撚多次日日塞鐵係會有反效果
明明之前己經有共識唔做
點解冇啦啦又比人帶風向

Pishhh

中立不嬲當係藍
問題只係會唔會激到佢地出黎投票

咁你覺得應該點抗爭但又唔好搞到佢地?
而班中立的 你又覺得佢地會唔罷工又會點投?

叫人唔好守城 都大把人守

但有機會唔投, 已經好事
依家搞到佢佢咪搞番你

好心唔好信啦
突登都要寫出嚟影響我地

個個朝早衝去投啊！

負皮錯左ｓｏｒ

想話仲有７０萬＂新香港人＂
支那為家果ｄ蝗
留意下九龍塘站就知

請廣傳 請來踢走黃絲！

建制已經夠票
叫屋企人果日休息下唔洗去投票

被罷工影響左好多中立既人決左棄票就真

其實係班和理非KOL話大三罷係和理非最強武器
唔係行動派舉出黎
然後發現香港人番工至上就賴係行動派既主意

唔洗推
個原因係舊時有白區 根本冇人可投
今次會返哂黎 不過議席照輸咁解

種票
鐵票
假票箱

呢個你又岩
其實真係好兩難
政府愈黎愈仆街
我地係應該忍 定 更激?

同意，呢邊搞三罷，果邊係咁出嚟做show清垃圾箍票，
黃轉藍就未必，不過會令到本身唔妥政府、唔想投票嘅藍都出返嚟投票
想搞咩咪區選後搞囉，講真都係差兩個禮拜姐

玩埋種票梗係啦

只要呢幾日
建制派搵人確保日日返到工
就一定令好多人睇到短線利益

而家個個出黎都係講話要攬炒
原來個目標係攬炒
唔係啲咩訴求
玩玩吓連自己原本為乜都唔記得哂
唔會第一句提
其他人排斥唔好怨

應該設定廢老冇投票權 用民主制度破壞民主既垃圾

重係有班人要玩撚死自己害埋D俾人拉既人。

我個區民主派個件完全唔見人

我一定會去投票
全家都會

但我吊果個咩寶福山雅治老母咪撚再用血債票償依4個字
如果你真係想全民投票保皇末日嘅話

你再撚用依4個字(盲嘅都知係負資產）
唔係蠢 就係鬼！
正仆街！仲要洗版
我極感到你其實係立心不良 想啲人對選舉反感！

[b][blue][size=6]
3毛手法層出不窮！

始終多港豬中間派 塞到條路佢就唔中意

其實成班係到講區選建制派天下。我覺得你地好幼稚。今次區選唔單止地區工作。係成個運動民意代表性。輸左唔係乏民輸。而係標誌個運動大部份香港人唔認同。國際上中共可以講香港市民大部份都唔認同。所謂民主運動。大家冷靜去諗下。你地想點WIN。

其實個民調用電話同街頭訪問
今天係好唔準
個個後生有知識都知你咩事
又或者無視
你應該當係中老年人民調就啱
但的確唔可以輕敵
可能中老年有保守心態

今個星期日就係投票日啦

你班傻仔真係以為咁易係區選踢走保皇黨?咪天真啦。人地有國家機器提供資源，區區攪民生。而香港仲有好多藍絲港豬，你地想贏就一定要投票，仲有各位屋企有長者選民嘅，最好可以引導佢地投比民主派，如果唔得，起碼都要令佢地投唔到票。
講真，今次如果民主派議席多過上次都算贏了。

嗱我係黃絲打工仔
講真我就點都唔會投建制
但日日交通搞到咁真係好攰
況且手停口停又無得唔返
結果變成傷敵一百，自損一千
稍為淺黃少少都有可能轉軚啦

試下問下出面啲打工仔
我諗有好多都係咁諗

民調

老人家咁得閒 實投票 後生仔就諸多藉口

人地係組公會唔係被罷工。
被罷都算臨選果個星期就做返地區工作先啦。

種票邊有可能唔贏呀屌

唔係忍定更激嘅二分法
係將目標轉返去政權唔好再搞平嘢

唔好再裝修街鋪,要燒就燒政總警總律政司
唔好再鶳藍屍,要打打休班狗(黑社會就隨便處置)

圍完大學大量舊生教職員即刻由中立轉哂黃

係係係組公會之後step 2 點 step 3 點
和理非KOL既通病咪就係咁, 講到盤棋好大, 但佢地永遠錯估動員本質
仲要成日講唔好仇恨上腦, 但事實運動行到今日就係因為仇恨

我覺得要公平少少
首先如果連遊行都唔出黎，就肯定唔會走去罷工
所以有機會行動既人，都係得二百萬
無人鍾意返工，但香港貧富不均，造就大量手停口停一族
又要再計埋有班人要供樓，被人炒真係要跳樓亡
而且香港根本唔似西方有咁多勞工保障，睇到國泰可以亂咁炒人就知咩事
我既結論係，香港根本唔適合罷工

和你塞一定會減弱民意
呢個係肯定同必須承應

其實我地要早下文宣

有仇恨係好事，岳飛都好嬲呀，重怒髮衝冠添，但唔代表要去絕地俾人圍，半夜無晒路人都唔走，臨近區選幫對家拉票。

所以二百萬遊行乜人都有
但到今日運動基本上得返學生
唔係人人都有失業破產
家破人亡嘅覺悟

真係好多人日日都要問有咩車搭
佢地都係唔HAPPY地繼續支持

其實罷工唔係放假之後響屋企坐
罷工係要出去集會, 如果你想像真係有大三罷既人數, 然後出黎集會
就一定會影響到淨番果幾百萬人
如果跟民意撚既說話, 搞到班中立人地會轉去對家

咁姐係真。大三罷都係伏

都係個句
泛民都hea 底又唔出來拉票
社區工作又少曝光又低

次次都講我會投建制,然而我屋企唯一一個會投嘅人已經被人去信取消左投票

點解要咁樣話哂所有人
有好多都好努力

點解唔投

當時係85 後既共識唔再做

其實11月因為死咗人同開左槍再做變左有一定民意支持

但始終唔可以連續多日長期去做

岩啊
我都準備投建制
下午三點好BOOK定位夜晚開P慶祝

係最理想 可惜現實唔多許可
搞main target其實係好難 大量狗睇實同埋伏
雖然我都覺裝飾係遠遠有用得過直接裝修

下面就 唔少時候係手足自衛 但玩到燒其實係極之on9 兜都兜唔到
休班警 講真 好多時你真係唔知條友係咪真係休班警
又有手足試過搞9犬 但人地好多時都係成team人行 有落單的好難有

我老母投建制被我取消左投票資格

絕地俾人圍呢係係馬後炮既說話係人都識講
我都識講Dunkirk 德軍唔推係on9

中大一戰咁偏僻都可以有入有出, Poly響九龍中心邊個諗到變長春?
唔好事後孔明話人地放水啦, 咁叻up 6個number比我算啦

其實黎明行動同搞交通燈真係會令一堆人反感
所以要做番多d文宣

民調，我一定話支持建制。

如果泛民成績唔好，運動係咪就要停

現有方法:
心臟地帶和你lunch
黃色經濟圈發大黎搞
一蚊交稅app
連儂牆keep住更新
全民換美金
......
勇武新路線:
停裝修地鋪,集中攻擊政府建築物
停陣地戰,全面hit and run
停鶳藍屍(除非出刀之類),麻包袋狗狗
.....

總之得一個原則,對準政權與民為善(什至偏藍人士)
你搞鳩政府搞唔到佢佢分分鐘一齊拍手

同埋手法唔岩傾到岩,討論係為修正同改善
不斷打稻草人同屈毛只會慢慢自我孤立

一早一大班人係到講，連台灣學者都講。

連登係愛國既 一定投建制

唔好再搞黎明行動
推左好多中立去淺藍
唔係人人有本錢唔食飯去抗爭
大家要面對現實

究竟啱唔啱呢

我好認同
但無大台就會搞到咁 亂咁黎

最少停幾日過咗區選先

做返多D 和理非野同文宣

全靠呢兩星期「堵路塞鐵迫罷工」擾民救建制大行動
利用 三罷(迫罷工)為名 令人出唔到嚟示威 幫建制救票為實

中學生又容易呃
(建制反敗為勝)「黎明 破曉 曙光 旭日」救救 建制大行動

真係成功幫到建制挽回劣勢
堵路塞鐵 又成功阻到人出唔到嚟示威

連想去救理大都係因為堵路拆鐵 先令到援兵人數大減 狂暴先捉到咁多人
真係一石三鳥

一早
圍城前一晚大家仲話poly手足好波燒左部裝甲車
第2日訓醒已經走唔到

檢討可以, 但唔好早知早知, 早知就落場拉手足走, 響度打幾粒字想做先知係幾廉價

大家今日開始 有民調就全L部都揀投建制派

你老母 種左咁多票梗係啦

睇俾人笑散水撚POST 啦。

正解

我次次電話調查都係話投民賤聯

我諗狗唔會得閒睇哂咁多官方機構/建築物嘅
最緊要搞完即閃,唔好留多過5分鐘

至於鶳,藍屍出手先一定鶳(但火燒人一定唔可以)
但齋口角咪屌走佢囉,影大頭搶佢手機掟爛就得
出刀出鐵通就隨便搞啦...都係守則問題

休班狗就的確實行有難度....

其實我都有少少呢個感覺 大三罷根本就係加強版的不合作運動, 仲要持續2個星期, 真係好易會有人反彈. 投建制就未必, 但會變返唔想理囉..

公公婆婆 夠票啦
幫手去隔離區投

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

我實投建制既

True

你估建制流咩？選舉前兩三個星期：
1）林奠突然強硬辣興所有人
2）黑警忽然人人掹鎗，令全世界震怒
3）大量炒車假新聞掀動黃絲情緒，令人憤怒、引人裝修（譚仔事件）
4）「手足」無厘頭唔跟規矩亂裝修同召喚鶳，開始惹人反感，有幾多真係堅手足做？
5）火魔法師突然出動頻頻
6）上水黃店無辜被裝修
7）咁多個月都唔做，突然呢兩個星期重手堵路
8）無差別燒車、小巴被燒都算有原因，但校巴都燒
9）網絡上湧現叫人白票射落海、屌鳩泛民做唔到嘢、一票不投泛民等分化文。

我唔信，一切都係偶然。

我已經響好多個post留過言叫大家唔好再搞但無咩作用
而家封埋紅隧揸揾食車既人好受影響
希望大家諗清楚
唔好令手足既血同淚白流

香港工會又無，基金又無
無保障又好多人要養家供樓
當然手足係付出左好多甚至係要面對牢獄之災
但現實好多人就算自己唔食都要養老豆老母
香港又無社會保障
好多人手停口停

好明顯黎明行動係會有反效果
否則政府就唔會咁佩合直接停火車地鐵
抗爭都要兼顧現實情況先可以維持落去

你要承認好多港豬攪到佢，就會變淺藍

唔該 唔好再搞塞鐵
冇必要唔好再私了 裝修
搞好文宣

連登難得搵到正常人

和你塞呢D動作
對唔準政權, 黑警
又另一堆中間票流失
加上亂裝修 + 火魔法(雖則黑警做)
呢家區選真係 5 / 5 波

佢哋梗係低位反彈，我哋連登仔全部都（支持）建制

同埋有d人應該真係睇地區多過政治取向去投

講好左

票站調查一定答投獻世派

唔係咩

其實塞返工真係會令趕時間嘅人爆底

屌依d選舉前打心理戰既報道就一定有架啦 睇到厭

泛民咁樣講係想比候選人同選民有危機感
唔好懶散 要去谷票

建制咁講係想派定心丸 振軍心
一味剩係諗住會輸既軍隊會打贏場仗咩
人係有希望先會有動力去做

基本上大局已定 係爭一d競爭大既選區有咩結果 例如周浩鼎 李慧琼 牙bill

成日講會輸會輸 連自己都放棄埋自己
垃圾都不如

口投民建聯

林奠：而家你先醒覺？太遲啦⋯⋯嘻嘻嘻嘻

不過都應該要認
近呢個月的行動都好唔理想

又咩無表現⋯
咩先叫有表現

塞得咁勁⋯

識投一定投建制

其實我覺得我果區
空降果個泛民唔會贏
建制條友好識收買呀婆師奶心
我諗好多區都唔係咁樂觀架其實

某d人成撚日講乜血債票償，真係dllm

投過咪知

肯定啦
好多人都有講唔好塞，無用又分散哂注意力
講極都唔聽

未計有好多人唔係返工
純粹係搭車去睇醫生/約人/行街....
塞鐵根本係無差別攻擊

如果班人唔係塞路 係去幫手助選
贏咗之後就可以用資源去幫手查浮屍等等
宜家本來贏硬係度要輸返

真 一定要所有後生既都去投票

再同大家講多次
200萬 當中有好多藍絲 當時知道送中條例可以凍結資產所以出咗嚟

仲有幾日谷選情 非建制努力啲
我哋就要叫曬身邊嘅人去投票

仆街了

有班真心焦土撚真係會俾人帶風向走去焦土架

藍屍奴性重到不得了
明明係特區政府施政失誤+暴力鎮壓
攪到官迫民反塞鐵
佢地咁都可以屌泛民唔屌政府
去驗腦啦仆街

藍絲唔會投票架

小弟非五毛，但真心覺得區議會完全冇用，又冇實權

去過d藍區等車時 土共d義工捉住d 阿差 講勁耐點投票投邊個
最後個阿差問返佢點登記做選民

收到風建制派大勝

40/50 歲仲係藍領既 係屌得最甘 但好多都唔係選民 同你叫佢去投票佢都唔會去投

真，莫輕敵

1200人特首選舉有117由區議員選出黎。所以都重要

另外仲有6席立法會係區議員做

講咗N次根本唔會有泛民或非建制大勝呢回事,64比根本無動搖過,只係D藍絲廢老貪生怕死唔會上街俾你見到.
就算真係贏都仲有選舉舞弊呢招.無錯政府係絕對做得出的.

問黃會玩電話
問藍話投建制

為一屋十三姓開定路

我睇蘋果分析
有個每區幾多歲 幾多%選民

睇左幾區
2 30% 係10幾至30幾40歲
之後成4 50% 係打後d年紀

個%數淨係求其睇到
但一望就知如果真係咁多廢老投晒
應該輸9緊

其實你地唔係真係以為會大勝咁on9...

搶資源啊, 一區區議會知唔知可以用幾多錢

其實係民意指標，如果建制得票過半

政府會宣傳話多數市民支持止暴制亂

我簡單d同你地講 延遲或取消區選我地先著數

我講左

想睇CCTV 咩事全bam， 你個區想要音樂噴泉R 過億同你起，佢代埋你個區發聲 都叫冇用...

我佩服 你地都係覺得選舉有用
星期日我唔投票
試下說服我

然後我問佢地投邊個
佢地話冇登記

兩大預言：星期六日會有多名區選候選人受襲不論建制及泛民及

唔好比我講中

屌你老母，如果你班後生肯將區選當係立選咁投，一定贏
班後生過左傘運之後2015年區選都可以得35%投票率，相反廢老有成55%
真係唔知你班廢青發生乜撚野事
訓馬路啲咁高成本既野都肯做，就係投票唔撚肯
究竟廢青諗緊乜？
立選後生投票率同廢老相若，結果總票數係泛民高過建制的，咁多年都係
今年你班後生投票率唔過七成，咪撚再同人講抗爭
輸左即等同向西方國家宣告：我地香港人想要中共獨裁統治，支持警察先姦後殺，我地唔係你盟友，唔撚使你幫，咁撚樣大概可以返屋企訓覺

我佩服你
連行出去投個票冇成本都唔做
企定定比保皇狗強姦
試下說服我唔投？

應該係8月搞和你塞果班, 果時已經屌到反皮先肯停

on9

多票嘅一方都唔叫民意？

打少啲飛機啦

冇民意，邊有人會入去救中大啊

輸左即等同向西方國家宣告：我地香港人想要中共獨裁統治，支持警察先姦後殺，我地唔係你盟友，唔撚使你幫，國際戰線會全面收皮，咁撚樣大概可以返屋企訓覺（唔好以為冇國際支持香港人會贏到）

你咁樣係唔會說服到唔去投票既人去投票,明唔明?
說服我,點解我要去投一個冇用既選舉

係講呢句之前
我覺得你首先要諗清楚,仲有幾多人係"真心"地堅持"咁樣"抗爭
的而且確,對於淺黃泥講,未必會轉汰
但對於游離者(香港現時其實係佔好多),分分鍾係轉左汰都唔知咩事

(當然,如果覺得區選廢既,普羅大眾民意廢既,只要打場唔知少數定多數派主導既"獨立戰爭"先有出路既,咁你咪繼續囉...)

你咁樣係說服唔到一個出去投票既人唔投架
說服我
冇成本你都唔做你仲可以做乜？
冇人可以叫醒一個扮訓既人既

手足坐完出嚟都要搵工

佢都講明區議會完全冇用, 點會理咩民意指標
所以我先講現實果面

咪撚投囉，射落海

諗下點解梁天琦當年都要參選，唔好同我講 DQ !!

因為制度戇鳩，都要入去攞資源！

放風做馬啦,屌你老母

制度>政府>警察
制度包括區議會投票

制度有問題,點解我要期待?
依家係反呢個唔公平既制度係咪?

但你做一樣支持依家呢個制度既野,邏輯上係矛盾

所以肥媽都講過啦有300萬人唔投票

你估佢真係因為冇人說服佢先唔投咩
白票呢招上屈選舉保皇狗打手已經用過
口吻同佢一撚樣
拿
我唔係話你保皇狗打手啊
p牌仔

冇實權你都講得出

知唔知區議會佔特首選委幾多票？

你係選民先上嚟9up啦

如果今次建制贏區選，喺個選舉無被操控嘅情況下，世界見到嘅就會係香港抗爭嘅人只佔少數
到時就幫都廢撚事，反正你地連個間接公投都贏唔到

個人認為其實未必贏

喂大佬呀, 你班友點做野架?

阻住返工真係影響選情
冇謂呃自己，香港有好多中間派

On9 區選唔睇地區工作？

明明冇成本佢都唔做
仲講到自己好有撚道理咁
笑撚到我仆街
制度有問題
所以乜都唔做等死就最好
仲有面叫人說服佢

其實你講乜春
睇完
都係解釋唔到多票唔叫民意呢點點來

建制派做咗啲咩地區工作咁值得你去投？

好多後生話要纜炒唔投可以點

即使幾難聽都好 總有班所謂中立或者遊離人士會因為番唔到工然後歸究落民主派 而我覺得之前就係呢批人決定咗勝負...
希望今年會民主大勝啦

我係
正因為係所以我先問呢個問題
但冇人答到我想要既答案

究竟時代革命係革咩?議會定制度?
如果目標係保皇黨,咁佢攞唔到區議會議席,但我地呢地當選左既議員對依家持槍擁有絕對武力既警察有咩實際既作用?

如果投票區議員等於搵替死鬼,我寧願唔投

即係有真普選唔投票一樣

好事，令佢地唔會駛橫手，因自我感覺良好

當係五大訴求嘅公投！

輸咗嘅話，政府睬你都有味

唔投叫攬炒？
令到保皇狗冇議席先叫攬炒啊

借呢個區選向國際表態有乜問題
呢個制度唔公平，咁係咪所有同呢個制度有關既嘢我地都唔掂得
我去投票唔代表我承認成個制度都係合理
西方民主國家都總有制度上唔合理既地方，人地就係要投票去改正呢啲不合理地方
就係每一個ACTION背後都要有目的同邏輯，而只要利用區選投票去可以達到爭取民主呢個終極目標，點解唔做得

NPNT

其實依家 有普選都救你香港唔到
最少你冇命享

下？理大事件令到我鐘點由藍轉黃喎。

其實幫你簡化啦
個制度有機會唔公平
所以我乜都唔做等死算
開口埋口推翻制度
你咪敗只係識係連登打飛機

你反政府咪將果因果諗到施政果層
佢地唔介意政府係點個因果咪就係喺你阻佢返工果層

繼續和你suck啦

政府種票建制贏鳩硬，係班on9覺得區選重要

飯民到底有冇拉過票

條友根本鳩up老屈
成單野掉轉講

你自己短命啫

投建制=食屎
投泛民=屎都冇得食

你係中間會點揀

可以攞到特首選委117票都唔重要？

痴線
一個空白帳
想引導人去覺得唔投等於攬炒
大家可以睇到保皇狗選舉機械已經出動

建制愈贏
件事愈無得收科
愈唔駛返工

呢個時勢
拉乜票
拉票又會比保皇狗打手話人血饅頭

華人人種好撚契弟
崇尚權威
千錯萬錯政府無錯

民主派就緊急法JR贏咗喎，又當人哋 condom ?

盡做啦。

區選其實同人權法一樣，就算贏左都唔期望即時有乜重大效果。

不過係可以振下士氣同睇到中共氣急敗壞都值番晒。

佢點種都係有個譜，佢冇能力種到好誇張
只要班後生出來投票，係贏撚硬

香港人：返工好重要
雖然理大警察幫手回血

大陸打香港都贏鳩硬架
咁你係咪覺得手足係on9?
一句暴露左你呢個套有幾鳩啦。上次選舉已經比呢招呃過一次
結果咪依加咁既下場囉

15區選同雨革差左成年。

仲有15區選泛民係增長左30個位，其實係小勝。

所以保皇狗依加全力叫人唔好投
咁保皇狗就勝率就提升至百分百
咁你明呢個post叫人唔投個班係咩人啦

其實我真係唔明，班仆街假新聞都做，仲信自己既民調？？

我個度工聯會對白鴿，工聯打嚟拉票，我話我會投你

多人支持但唔代表佢地住全部係選民同夠18歲

民調加左權架。

我睇到既係
投票,表態,證明依家制度係有用
但咁外面重洗咩過黎幫拖
你自己 都可以解決問題

你地將區議會既重要性過度放大,令我覺得你地一係就中學生,一係就泛民打手

無論幾時同一招都唔可以用太耐。邊際效益遞減呀。

每次選舉一車車旅遊巴去票站
全部長者掌心雷

因為呢幾日我地升級 有少部份中立歸藍完全唔出奇
不過到呢刻我都絕對相信黃藍勢力有7:3比例
唔認為佢地會得到大半市民支持

屌
講來講去
咪又係得一句：有機會輸 所以我乜都唔做
你一係就藍絲
一係就保皇狗打手

哋唔知可當公投 泛民又冇聯合宣傳 相反對面好團結表明公投止暴

用連儂牆打宣傳戰得唔得？
挖返送中條例出嚟講，話今日嘅亂局係建制派攪出嚟

你都戇鳩。你唔投你既事做乜要人說服你？

又拋一埋唔知乜春廢話出來
保皇狗當選區議員點攬炒啊
逗住納稅人錢打壓番香港人叫攬炒？
咁點解唔入落自己人袋先算？

認認真真講
首先,當中顯然易見出現左二元思考,即使制度係有問題,但並不代表制度完全崩潰,當中亦都有大量既位置比人抗爭落去(例如超區/選特首/地區獨立調查/資源運用監察於調配/改變黨鐵區域壟斷),亦因為咁先唔可以忽視
(另外小小建議,二元思考係學生常見既邏輯問題,一日唔跳出泥個思考模式,一日睇到既野都只會係坐井觀天)

再者,區議會入面有大量資源,以前點解可以咁易出台地區大白象就係因為清一式被保皇黨搶哂議席,呢種情況會出現既主因就係基於當年既大量自動當選。問題泥啦,今年係首次冇一區可以自動當選喎,係咁難得既氣勢之下都唔把握機會投票,咁仲想等到幾時先投?

最後,既然大家主旋律都想爭取自由,但你連咁依加連咁難得既自由投票既表態權利都想放棄?連呢種自由都放棄,咁仲點旨意你想爭取更大既自由?再者,即使區選成功不能直接出現五大訴求,但無可否認地會令抗爭處於更有利位置,不論係資源定係國際輿論,變相令抗爭更接近勝利,係呢個情況下,你仲會唔會覺得冇用?

當然,如果你都仲係脫離唔到二元思維,單單覺得制度有問題->制度崩壞->制度內既所有野都冇撚用,咁我都冇野好講

民意係有反彈

因為保皇狗打手想開話題叫人唔好投

[法律] 各被捕手足留意！！！

請各手足幫手推，謝謝

區選照妖鏡一出，泛民大部分都現晒形，同勇武割，係鳩叫人體制內抗爭，佢煩到有一刻我係想索性票比建制算，反正我唔同意呢個制度

所以保皇狗依加不停叫人唔好投
因為投保皇狗既都係一車去
可以選擇唔投既只有本身投保秘皇狗以外個班
咁你明點解次次選舉都有人叫投唔好投啦

咁樣塞法唔反彈就奇啦 真係唔明點解唔過咗區議會先塞 區議會前就應該做好文宣啦 唔理你乜鳩嘢立場 阻哂全部普通市民失民心 總唔係個個人都核爆唔割架嘛 區議會依次輸鳩緊

佢地有老人院掌心雷又有一車車旅遊巴, 點會輸?

蕭若元：今年區議會建制派將被連根拔起

一過凌晨一點就多左好多風向撚

黃藍一早分哂邊
真正影響結果係中間選民
搞民生預咗898

大家睇到未
開始係第二次元作資料咁老屈

連登仔冇九成都八成想取消區選 有超過四十萬新登記 但 18-30只佔十幾萬 即係一半都冇 所以佢哋先咁樂觀可繼續大勝民主派 明唔明

最少你肯解釋
其他人連解釋都唔解釋
一下就你唔投你事,保皇狗

點說服到人去投...

分化撚ho ball

你幾時開始可以代表連登？
我話連研登仔冇十成都有九成想踢保皇狗出區議會
你唔投點踢？

咁人地說服到你未啊
講啦

你唔好撚柒啦 同只係識擺低一句分化撚 散水撚 冷氣軍師有咩分嘢？
打仗唔講民心講乜？我票就一定會投 但係諗吓計點打擊掌心雷 etc 好過啦

由71 攻入立法會開始，我身邊無論後生定老野，黃藍取態已經無改過，連裝修私了掉汽油彈都接受到既黃，好難想像塞幾日路就轉藍；接受唔到塞路既，根本本身就係扮中立or 藍，只不過依家你搞著佢，佢地先出黎反擊。強攻兩大學事件，連一班和理非都燒著埋，變到對暴力更加接受，你想唔想像到班阿嬸會出黎幫手傳汽油彈、OL 拎遮係最前擋? 依幾個日只係強化左，或者令人更清楚自己既立場。

完全就係咁
我識屌人阻人果班
9成都無登記做選民

18區黃藍食店Bot

定諗唔到點駁？
但立場又一定唔可以簡投票
所以拋呢段廢話出來？
咩人先會來叫人說服你唔投
但原來講幾多道理都冇用呢？
我估你都再講唔出唔投既理由架啦
如果又做影印機就算數啦你

拿, 我自問識好多人, 上中下層, 黃藍紅綠既都有

其實諗深層,
黃既我真係冇聽過有人話割, 對運動有疑慮係有既 呢啲係內部討論, 但係投共死全家基本上係共識嚟, 根本唔會受外面點樣塞而改變自己既立場

藍既就一早企定立場, 深藍就冇得救架啦, 送佢地返大灣區就啱架啦, 淺藍 同中立撚既主要係受以下factor影響:
1. 驚出去投票會比黑衣人打
2. 驚食TG會有dioxin
3. 驚警犬出去鳩拉人
其實咁樣係會減低佢地既投票意欲

CLS, 贏撚左選舉先唔撚得嘅？之後話之你核爆啦！

竟然搵到同路人
我都出左類似既post：

黎明行動 真心無利益，只會令非建制選票不停流失
留心留力搞其他活動唔好咩？係到要晨咁早出黎鳩塞仲要比人屌？

武勇又你又唔敢
連冇成本投票你又唔投
只係識講制度冇用
開口埋口推翻制度
但又除左識係連登叫春就乜都唔識
講一大堆大道理有春用咩

老實講，亂打藍絲、再搞陣地、拉大學落水、再poly敗杖。
我就唔信呢幾樣野會咁岩係區選前一兩個禮拜發生啦。
比人請君入甕，少許反彈好難免，但係咪好大影響又未必。總之區選係變相為運動公投表態，唔攞番幾區話事權我諗就玩撚完。
如果眼見非建制係投票日中段大勝，就會搵「手足」掟下汽油彈去票站，自己參透啦

區選比飯民贏左都好，都唔會斬到圍標問題，其實好多野已經根深蒂固，問題一直出係制度同班仆街度

根本就藉口 叫人說服先去投票喎

呢班人講野矛盾愈來愈大
保皇狗當選區議員點攬炒法
比佢地拎納稅人錢送比大陸叫攬
炒？

今次選舉跟本係唔可以輸, 輸左會係災難性影響, 連登仔咁都唔明......

經濟更加係比起政治更能用選票控制嘅完素。
睇下當年領匯係咩事？當年唔比佢過我諗香港面貌會完全唔同，人大更加唔得閒為左非政治議題同你糾纏。

選舉都唔講民心 唔好搞笑啦 連區選都放棄 依家係要贏撚哂啊 放你老母咩

連登仔明
不過三毛保皇狗打手都申請左連登帳姐
同一個論調
上次選舉已經出現
今次又來過
真係當香港人傻

無睇少林足球?
足協 球員 球證.......
簡單講 全部都佢既人

但唔係唔踢既理由
你估如果少林踢唔踢會
個天會送個盃比佢？

就算比飯民贏都無用，而家有邊間工程公司係唔關大陸事
一投標，個個圍標撚狗，你真係以為有得揀

依加要保皇狗輸啊
我唔知泛民贏有冇用
但保皇狗一定要輸
如果投泛民可以令保皇狗輸
一定投

幫你換個講法
依加衣食住行都要靠大陸
你以為有得簡？
你去幫大陸含撚未？

香港人真係傻唔係假
制度失敗，如何相信？
我唔會阻大家投票或攬炒各樣
因為個根本問題唔改變，其實都差不多

Honestly
I don’t fucking care

保皇狗輸又點，最多係令到佢少左班閒人
但個財主一樣無受影響，贏係邊？

拉票呀
人地日日洗樓式咁宣傳

香港人就係多得你足種傻人先搞到咁
制度失敗
但你投有機會改變
唔投機會等於零
你簡機率0都唔搏下你唔係傻係乜？

點解認為而家唔係含緊
仲要所有人都係

計16年 立法會都係民主派+本土派 得票率多,唔通政府改得票賽果咩,DQ另一回事啦
補選輸係本土派射落海姐
區議會係單議席單票制 ,輸真係自己友唔爭氣 抵輸啦
唔應該再為意氣之爭 唔投/射落海, 區議員又唔同立法會議員咁大聲音
投左至講啦

問題係你跟個失敗制度玩
唔係點會叫人攬炒

一向都係講, 係無論任何方向都要做, 大家position唔同咪各有各做, 唔通你去叫蕭生去上前線咩?

如果唔係landslide大勝，基本就說服唔到話民意係一面倒。
林奠出句聲都理直氣壯的。
制度係失敗，但你要當佢係一次公投，就好似616吹雞咁證明唔收貨。
事義唔係選個人咁簡單
你要當佢係一個好重要既公佈
無民意？
依個運動一早玩完

有時唔好咁老定
三罷真係會激嬲人

你遲早都死
點解依加唔自殺死
因為呢步唔係一步贏晒
所以唔行？

現實講句
1. 被捕義士 多一兩個工作機會得唔得?
2.幾唔鍾意小圈子都好,你多區議會個116票 可能到時有否決權
3.輸左 人地係咁質你話民意就係偏向保皇 你點兜?

制度失敗唔代表你唔可以利用個制度去達到更大既願望......

我地自己研究, 而家民意依然係landslide大勝......

話左今次投票意義就係公佈咁
邊個唔知制度問題
而家係要比政府同埋外國知民意係大勝
你唔大勝，連攬炒既本錢都無

投票最容易反映民意

從可得知？
同溫層內既結果？

種票

大勝？勝算何來？
如果輸咁點？

輸左你連攬炒既本錢／籌碼都無

投建制嘅結果。。。

比政府騎劫民意，一定要投

其實地區政治都好多野玩,不過呢度冇咩人討論,所以先攪到好似冇咩意思咁

同埋制度實際上仲有險可守,"清算師"戰線就係打制度(仲打得好好tim),問題在於制度遊戲通常大家都外判左比區議員,而同時又冇咩人會理會個中遊戲,變相冇人知道區議員做乜鳩(不得不說,好多話要挑政府機既人,跟本連制度與架構都唔識)

平心而論,保皇撚點解經常當選,其實唔單止蛇齋餅糭,佢地最勁既位係晌制度內幫到當區做到好多野,例如新的巴士線,無障礙設施,甚至乎出面解決社會問題/紛爭(但問題在於佢地奶共)
而泛民實際上地區工作都未必有建制做得咁好(即使係社民連),但晌抗爭同良心既角度,佢地都算係手足,至少依加目標一致。假若當選之後,佢地亦較有機會為我地爭取更多,再加埋黃色經濟圈助攻,可謂效果拔群(不過要小心老廉)

亦因為咁,你依加應該明,區選既重要性係邊啦

你塞港鐵D兩蚊廢佬大怒

而泛民實際上地區工作都未必有建制做得咁好
就係呢part,我說服唔到我老豆...
佢話選區議員梗係選個熟區既人,我個邊個保皇黨已經做左幾屆...
佢話點都唔揀泛民...我都想知點樣說服佢
同佢講希望,佢話空頭支票
唔掂...好唔掂

仲堅持唔投或者想投建制一獲熟既真係希望你地認真諗下
你真係以為唔跟個制度玩就可以"攬炒"? 唔好咁天真
呢次投票係運動四個月以黎其中一個最清楚顯示民意的方法 已經唔可以以區選既目光去睇
建制大勝既後果真係會直接影響跟住落黎既抗爭 以後民意會比人騎劫 國際層面唔會知道你只係唔想投左膠泛民賣港賊 只會覺得原來香港人係撐政府
我可能講得誇張左 但你都唔想見到藍絲再自稱"沈默既大多數" 掛?

我地抽左一班唔同field既手足做大數據, 暫時手頭上覺得係依然贏到仆街, 但係睇下點先

我老母真係唔會亂答
雖然佢一定唔會投民建聯

ok. thanks for your effort. hope so
只係覺得大家太忽視今場選舉，佢係民意式公投

制度問題
我問吓你，你本身住果座大廈有無出席佢地業主會，好多關於大廈或該區關於錢既野，唔過某一定數係可以開居民會直接過，呢d區議員都未必幫到

係，區議會就係ｒｕｂｂｅｒ ｓｔａｍｐ

但今次投票係de facto既公投，對建制對政府既不信任公投
如果唔landsilde大勝，林奠大條道理話運動一早失民心，就算你講選舉同運動無關都講唔通。

林鄭班人日日都鳩up, 失左民心未丫
真係關心果區，靠區議會，不如靠自已多參與

好認真寫緊文, 希望整好sub上臘腸講,

我之前響另一個Post都講

其實區議會係一個地方徵兵動員制度, 每個區多一個自己人, 就代表多一個區我地有資源去教果區既人去上格鬥班 (軍訓), 英文班 ( 外交), 經濟班 (管理), 而唔再係民記工賊果啲教人上網既鳩班. 平時深耕細作, 戰時動員一區既後生仔上去打仗, 其實係會好effective.....

感謝，有興趣睇睇

多數五毛扮和理非 知道連登仔大忌就日日提 驚死保皇黨輸咁

即係話俾我地知 我地已經跟好對家個劇本 而家呢幾日好關鍵就係唔好再塞鐵
你睇琴日天水圍個女仔就知 完全冇人幫
我只可以講呢2個星期概塞鐵係令到好多中立淺藍出哂聲 屌哂鬼 民意未必有見變但唔可以唔提防剩底戈500萬人 只要佢地有10%人出哂嚟投票我地成個民意基礎會打低好多 咁港共政府大條道理講民意逆轉 咁到時打擊我方士氣
同埋 呢幾日一定要重建連儂牆 做文宣 二噁英TG 毒死香港人 煲大呢樣野

但不得不承認暴大理大塞鐵 呢3步搞到我地賠了夫人又折兵 激發左好多中立港豬變左淺藍又冇左好多和理非 勇武 所以真係要好小心

push

推 !
另外，請入黎睇睇 :
今次區選已經變易等同公投, 港共正全力以赴過半數爭勝, 期望因此可以挾公投民意打壓運動。

要留意下

區選輸左，政府可以話大部份人支持政府，運動已完

唔好學阿叻咁，區選輸左就話仲有無投票既人唔支持政府

跪求大家，總之要不投建制，白票，要總票數贏

好明顯係藍既多左啦，民意逆轉啦仆街

勇武拉票算喇 仲有 你地要解釋既係 暴力係源於黑警暴力升級 仲有幾日黎得切 黎個全民和你選

應該所有調查時都口投建制 票投泛民

屌泛民唔等於投民建聯嗰咋嘅
連登都成咋啦
不過唔排除攬炒派會想照射比民建聯嗰咋加速死亡嘅
我由頭到尾都覺得嗰個係意向公投黎 冇約束力冇咩效但冇理由連個民意公投都要讓比佢

btw 建乜撚制 有咩制班撚樣建過呀
屌你老母now tv

家中兩老明明係離地撚都話要去投票踢走仆街泛民只怪人口老化嚴重

仲有淺藍，淺藍可能本身都灰晒機唔投建制
今次就迫晒佢哋出嚟

建制票越嚟越多

區選本身係咩一回事先
你自己諗諗
你根據你政治理念去投
唔等於所有人都根據政治理念去投
D議員係要做地區野等街坊比票佢

咁唔係你唔試既借口來架
唔好再扮啦

睇下
又開始啦
問佢人地講咁多野說服到佢未
佢又答唔到
開始話泛民點衰點衰
之前就叫人唔好投票
見冇用就開始話泛民點點點
由自己變朋友話
唔好再扮啦
我有朋水友話連登好多保皇狗打手叫人唔好投票
比保皇狗再麼主導區議會
名正言順咁打壓香港人
所以派人去抹黑泛民

又來呢個借口
你唔投保皇狗
都唔代表保皇狗會輸啦
依加目的係投一個令保皇狗輸既黨

藍永遠就係果一小堆
再多都冇

如果曾經灰哂都可以重投建制
都幾冇腦
正常唔投好過啦

我估關老鼠成救人事

咁泛民喺做地區工作上又真係太低調既

又搬兄弟爬山
咁你憑咩stop我三罷？
休息撚

白票撚，攬炒投建制撚唔該全面收皮！

連登仔風向係冷處理區選,話區議員冇撚用

集中返響區選先
做文宣

只怪大家寧願塞鐵被打都唔肯做文宣

投建制係必須

熱普城最撚開心

大家死留係溫層 話咩咁就轉軚唔好叫自己黃
但現實淺黃/ 所謂中立 本身係極不喜歡弱智建制派
但呢家對大家生活的確有好大影響

唔岩聽都要講 大家咁做塞塞塞同本身原意大三罷真係差好遠 塞到一次就心雄 浪漫主意日日都話要搞
好多市民根本唔知個原因係咩 對外宣言無做過
係得中大個次 讓返條路24 小時 叫做知道個方向

本身深黃 手足做咩都絕對支持
但唔好成日話民意唔重要 我地應該吸納大部分人支持 而唔係慢慢孤立自己

呢樣真，受影響市民已經開始唔知你做咩塞，因為根本無文宣

呢家次次出去就沖 就損傷好多
希望大家諗清楚先行動 唔好一句就話休息撚
落過場都知呢家同狗打 結果會係點

問題係好多後生成日話無用就咩都唔做，明明係用好少時間
連登呢個禮拜仲要接近零宣傳

TG 成班圍爐撚...獨立思考係咪真係咁難?
區選前搞全港性堵路, 仲要塞鐵塞足5日, 你都係想送子彈俾保皇黨o者, 然後屌人唔出黎，唔撚贊成點樣出黎呀
仲要你一講就會瘋狂屈你死黑警分化撚, 係呀 講緊2萬人果個垃圾罷工GROUP 呀
有D野唔係好嬲就要衝出街，而家成班保皇日日清RB , 團結哂成班藍屍, 真心想改變議會果班真多得你唔少
剩番兩日, 諗下點補鑊啦

集中區選 暫停所有行動
幫手拉票

啱阿玩條撚
不過都要投

民意最好既時候係7月21後果排, 果排D 藍屍連聲都唔敢出, 周街都係放映會, 連藍屍都開始懷疑自己係咪做錯左
而家快D幫手諗下點奇招補救啦...

全部非建制出晒去POLYU
呢幾日民情真係好傷

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

著黑衫幫中聯辦數票？

如果d人去到呢個位都可以放棄投泛民，比民建聯贏，咁仲講咩光復香港？？雖然泛民喺無作為，但都好過建制打壓我地反正兩害相權取其輕

同我瘋狂印文宣痴

小心

On9 少陣 著黑衫咩叫確保選票？票站出邊係會有人問你投咗邊個咗架。

國際線都會睇反中共有幾多人支持

美國會睇

歐盟會睇

夠唔夠？

投票黎講都仲要靠班鍾意返工唔想塞車既人黎支持
唔好諗住全世界都一定衝上前
我公司d黃絲有部全部遊行都冇去過
但話投票今次一定去
尋日佢地都問我d投票程序係點
唔好忽視呢批人

支持民建聯！

9月你講要公投
今次就係公投

真
打爛野唔好做到太盡

記得要口投民建聯

最起碼send條link
係自己wtsapp grp到拉票啦

亞洲最優秀警隊]執勤時食煙

麻煩大家幫手推，推到俾記者睇到

老實講, 香港廢老廢中何其多
試走轉觀塘就知
快閃RB 2-3分鐘, D老而不唔洗1分鐘同你清撚晒

我真係覺得泛民會輸

運動未開始之前民主派都流失緊議席

更何況而家。。。

一直口投建制，實投黃派

now愈黎愈紅底
小心

其實只要比15年贏就得啦，過半極難

輸硬啦
成堆人話要白票或者唔撚投

低下階層，朝朝早成個鐘頭出門口，唔屌你都唔系人啦。

緊係啦 多左咁多傻鳩投白票 建制又贏

投完票遇著訪問老西都話自己投左保皇 等佢地錯估形勢都好

兄弟爬山既定義係各有各做而且各自不影響對方既計劃，唔係代表兄弟爬山就想屌人老母都唔阻得你，明未？
冇人阻你三罷，叫你讓一讓路俾區選，25/11開始你黎明足十年我都唔割，咁個問題係邊？

向政府説不，當年智利獨裁，人哋都怕政府會玩野，但人哋最後有冇投棄權白票？自己諗清楚星期日應該點做

文宣就好似廣告咁 要散播希望

朱凱迪出篇文係咪我老作？佢屌鳩義士插何妖。你知唔知五大訴求最重要係普選先，但係你想係制度爭取普選，中國一定會同你講831就係係個制度入面普選，要接受唔2014年個時要左831個普選框架佢？咁鐘意投票，人大咪比你投囉。我唔會阻止你投票，但係你唔好同我講你唔信個制度，然後走去投票，咁樣真係好冇說服力

建制派夠票啦！可以投其他人

泛民最慘係 藍唔會投 黃又未必投

屋企人登記咗做選民但唔肯行去投今年個票站遠咗

唔好玩啦，事發當日，連登大部份都話義士同何妖係夾埋做戲淨係捉朱凱迪屌出黎有意思咩？

唔信個制度但唔代表要完全放棄套制度，因為制度底下仍然有利可圖
你唔信政府，但一樣會照交稅
制度仆街還仆街，未有能力完全破壞舊有制度前，都係要跟住玩

投完孝順下

一個理由一定要投票
建制想贏，我地就要佢輸!
講完

連登仔：民意撚收皮

其實裝修呢D野真係要諗一諗先 選舉時候 呢廿幾percent係幾關鍵

投建制定泛民